「慎防抽水」 各單位巴絲絕不能落單

再提大家
一定會有便衣狗同老黑係附近
唔好落單
一見有問題
巴絲要一齊一次過湧上救人（視情況）

唔好落單啊

推

見到就提下身邊人